會員 我愛大波妹 短時間內推咗 老鳳 十幾個舊post上嚟，做成洗版

多謝
老鳳想佢個account快啲俾連仔ban

佢講奶共言論俾老鳳追擊完唔忿氣
開始帶隊扮黃搞分化
而家成team分化狗俾老鳳瓦解咗剩返佢
即係嗰team分化狗嘅領頭犬就係佢

多謝手足
已ban